[男] 廿幾歲人塊面好乾，有咩方法

廿幾歲人塊面成日好乾
用保濕Cream 搽完一陣又乾返
成日覺得塊臉好緊
又搞到塊臉毛孔粗曬
可以點解決

同樓主一樣

搭單問多條

塊面經常生一粒粒紅色野 又唔似暗倉
生完過幾日冇左
但留左個黑引係度 久而久之成面黑色一粒粒

+埋樓主個款毛孔粗 我又皮膚老
成個塊皮膚質素好差

有冇解救

飲多啲水 真心
同埋你搽緊咩

男人老狗有撚所謂咩

我覺得冇乜用 我每日2-3公升

咁搽厚啲

平時無咩所謂，但依排真係太乾
塊面係扯住扯住果隻

竟然！
我唔係乾性皮膚但呢兩個禮拜都覺得塊面乾
我搽nivea的！

我真係唔知衰咩

夠訓 12-7 通常都係
飲夠水
生活冇壓力
唔多食煎炸炒野 （食幾時就會出倉 我連小小倉都唔想有 所以搞到我唔想食

我覺得我都幾健康 但皮膚都好差
唯一解釋係以前生活太差。補唔返？
我都唔知了

我就冇查野冇護膚 冇做facial面膜

搭單問 其實有邊隻牌子洗面嘢係無咁刺激

用埋精華同精華油

沖涼唔好太耐太熱，保濕飲水
唔得就轉淋浴露洗頭水
搞撚掂

娥羅納英+水/lotion過夜
但有啲人會太笠起粒粒
可能溝稀啲試下先

唔好用膏狀，用泡沫會比較好

推薦你用棉花敷萬秀雷頓嘅暗瘡系列爽膚水
利伸 以前皮膚唔好
價錢平 唔會話敷完好乾
每日都敷面+洗完面拍下 好有用

敷mask 純保濕功效既可以每日敷，但敷完記得過水
你會見到有好轉，想皮膚好 唔可以懶

用低濃度果酸既洗面奶

有冇d水性或者唔笠嘅保濕，好憎癡笠笠果種感覺但又好乾

乾得滯會引發其他皮膚病
手尾會好長

你估女人唔睇男人個樣？
男人唔係藉口 至少要識一般打理皮膚

基因，same as u

薏仁濕敷？

三至四日一次保濕MASK，會有改善

我而家就做緊

所以點解話男人都係核撚突生物

有冇推介。好撚多款。唔識分